傳金正恩心跳停頓！

Sauce: TG 豬圈淨化快訊

有冇人有其他sauce

我好驚係國家機密呀
個記者會唔會俾人拉架

條友個樣好似一條友

On9,點會呀，吹撚到